ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （7）

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger (芷明前夫)
強尼 >> Lantau
駱振偉 (Thor) >> Ted (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)

特別演出 From Wiki
[size=4]余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)[/size=6]
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前老師，幫佢做過遊戲治療)

未出場
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵兩位絲打，樓豬要暴龍哥個爸爸就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update）

暴龍B係我嘅

LM

唔知今晚仲有無無賴聽

你收皮

LM

btw最尾播無賴真係好賤 逼人喊

You are not the only one

希望你唔好再出

你好賤啊.gif

想要My only one結他譜

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨可以留意下#1唯一嘅紅字，特別演出嗰度

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基嘅衣著：回憶係窄Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分嘅
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

(會繼續更新，有錯請指正)

lm

整合的幾好

搵下？

手多多搵咗首原曲聽

過去幾個post實在太多人問，睇完整合應該可以投入啲睇

我都係 乜咁岩

唔整合迫佢地睇多次
呢套咁易明都唔明

再出Suzuki就要被借多500

好撚好聽嘅真係，重有合唱版
3個版本係可以做到3個唔同嘅感覺

你繼續做野啦 我喊多陣先

好撚得意

西班牙仔

多謝

係哥倫比亞仔
Google完先知原來近年喺拉丁樂壇都幾紅下

新post睇啲開心嘢

好似未有

你哋返出去做嘢先 我喊多陣

都係聽唔明

唔緊要 我都聽唔明西班牙文嘅
好聽就得喇對不對

呢套係咪都有20集?

廣東話版啲詞填得幾好

係啊，20集
星期一至五每日同一時間都有

Lm

我都覺，特別係「對跖點之間」
又係google完先知對跖點係咩嚟

《暖男爸爸》阿榮開便利店有段故 From ViuTV YouTube
shared by 寧靜致遠 巴打

強尼幾時出

第一次睇

上個post有人問琴晚無賴果場係咪一鏡過

應該係
詳細可以睇余ig story
@jenniferyuu

viu好撚仆街 無聊睇下youtube都要整喊人

今晚

跟得d仆街耐個人都變埋仆街

強尼 >> Lantau
係咪讀"撚頭"

可摸耳整厹神畀厚多士姐撥水嘅 gif

啱啱二刷完，溫馨提示
記得咪係街外睇
唔係好撚易俾人認到
因為情緒會崩
特別係無賴開始播
到暴龍媽同暴龍爸講最後個句話
成集落來嘅好心情會一下子崩潰

喊到脫水啦屌

LM 琴晚個集最後大排檔真係超正
無賴聽咗咁多年都係咁好聽

btw viu有冇得搞搞有預告重溫

仲有兩個鐘好想快啲有得睇下集
好耐無咁樣追港劇

笑左
仲心諗剪得咁smooth
個畫面咁好笑鄭中基仲可以喊得咁真

第一版笑死我

你唔講我都唔知

又想自私J厹

買一首歌可改編嘅版權費同買斷隻歌嘅版權費差好L遠
viutv劇budget少唔出奇

估佢一鏡自己彈開， 點知原來係咁走...

仲有咩鄭中基既歌黎緊會出現呢

晴天陰天雨天?

有冇人想做下義工，幫下單親家庭？

暴龍B

幫推

我見到都係咁諗

好可能

人若然忘記了愛
好似都幾啱

可能咩

我bb

可愛

屌尋晚果集大排檔果到, 原來係佢FF緊佢老婆, 跟住"無賴"就起, 屌整喊人

排隊先

無錯，次次都唔守規矩

新po lm之追po追得好辛苦
上一套咁hit嘅viutv劇係咪已經係歎息橋

二月廿九暫時都係記錄保持者

其實卵撻強人都hit，不過係hit係個po度

暴龍爸呢套有機會問鼎高峰

播緊嗰時推得超快+冇播緊都keep住推緊
咁耐以嚟都唔係好多套做到

希望有三生有幸聽

佢係我張床瞓緊

尋晚明明喺我張床度

宜家開始佢屬於我

尋晚明明我南過左隔離屋睇佢，都無人係度

貪心

想要返張gif

尋晚你喺陣仔張床

我愛人

佢張床邊放得落咁多人

唔似廢中英
淨係識J juju唔做野

有埋呢個live 可能星期五完劇之後又爆個post

我負責氹我老公瞓覺

死厹

咁就好
babyjohn 我獨佔

偽毒你做完功課喇咩

你叫緊邊個？

除咗你仲有邊個

我就真毒嘅 唔知你叫緊邊個

珍
有冇 狙擊厹神團隊成員 上去 live 踩場

要趕功課

又屈

我都好撚多功課

你會做功課架咩

我乖學生嚟

你學游水？

我張床有五樓咁高

你屋企喺將軍澳

喺九展
日日都同我 brain 我的瞓

趁未開波 打咗丁先

扮咩 你明明住堆田區

又係倒數嘅時間，重有27分鐘
（但係樓豬而家先搭緊車返屋企 希望趕到）

符合你user name

又多個怪姨姨搞我個仔

from舊po單機佬巴打

咩怪姨姨佢係我bb

一次過追翻晒三集，呢套應該唔會失望

佢而家係我隔離話等開始

錫啖先

返到未

原來是友情

收返埋個嘴先啦

開波

緣來是友情尋找愛情

來了

咪就係 係都係我錫先

Sor

準備

暴龍b

歸位

無歌既

屌冇歌聽嘅

搭緊𨋢

歌都唔播

今日唔唱歌

唔播歌嘅

冇歌聽

強尼

屌呀唔播歌

冇my only one

你都知道呢

強尼大哥

係撚頭呀！！！！

全尼

強尼著老西好唔慣

今日無咗

唔緊要啦 睇唔到全尼出場啫

咁早呀

條熱褲

斯文敗類咁款

條女講野痴脷根

kate姐

召喚蝦條哥

咁似av嘅

對腳

kate姐做乜要chok聲

好淫

大！

低炒

Kate 姐

腿

AK 特登 要起歌了？

係咪paula嚟

條女好正

全能強尼

佢拍AK mv都係咁

強尼都幾撚咸濕

又係 Bloody Mary

做作聲

個低炒阿

陣仔等緊chok

kate姐

真係似

有冇睇過特登個mv 仲chok

強尼呢個角色岩哂佢

gum dim ar

Kate 成個人真係好撚做作

個嘴

好港式嘅港女英文

唯獨是你

sp

把聲好難頂

連 9C 你都 hey0 我

wanna x?

Wanna x?

Miss 咗兩分鐘 二刷補返

Gum dim ar

X for what

強尼好似咸濕佬

wanna x

唔洗等 喺佢隔離

X

黃天使

不嬲都咸濕

咩名嚟

貧友

全名係咩？

好正

台妹黎？

強尼好啱做咸濕佬

黃天使麵

約炮

強尼搵sp

個女仔幾靚喎

Why not both

mud fd ar

又係回憶黎?

呢個style先襯佢

邊個係bloody mary, Shirley定Renci

黑底白字chill club咩

佢係咸濕得黎舒服果啲

又回憶？

好兄弟

我以為撚頭識中基

但係唔討厭既鹹濕佬

南

Bloody carrie啲frd

仆街一次

對奶

南哥大波到

李昭南

大波到

又遲咗少少
強尼好型

南B

嘩對波真係

又仆街

呀南

好撚大波

嘩屌

阿南cls

著西裝淋油放火

condom

牙南對奶正到

邊個黎 ?

好大波

昭南

嘩嘩

屌正呀

當我condom呀？

小暴龍b

當人condom牙

暴龍哥

南哥

咁大波

好撚大

是咪同芷明打rainbow 6

鄭中基: Wanna x

求圖

比deep 屌過啦

好打意好打意

南哥都仲keep到咁已經好勁

邪骨有咁高質

暴龍仔

每集開場好似都係回憶

型到

撚頭咁好人嘅

狗公嚟講佢都算有義氣

講佢個名都FBI

阿南真心真心cls

好兄弟幫阿榮做埋家務

我個暴龍B

著老西去幫人執屋

梗係我嘅

歎息橋咁？

啲名

順手x

幫手執埋屋，強尼呢個做兄弟既真係唔話得

做埋清潔工

暴龍哥養得大都算係咁

即刻follow

廢中

重要幫佢執屋，呢啲真兄弟

真兄弟

有個咸濕佬幫手執屋

執完去扑嘢

今晚無得聽

想屌

咪同我爭

今晚係咪播廢中

強尼？

睇人直播當打機

口罩有冇贊助？

有無Ig

排隊啦

強尼真兄弟

幾撚型

強尼好兄弟

成個袋笠落去

可能係陣B

點解佢地打機，右下會有直播icon

笠紙袋

笠住個頭

你現在收睇既係：fwd富衛保險廣告雜誌

紙袋

司機，攝影，MC點樣一齊做到？

真

仆街兩次

芷明個次都係 同一條女
環保

李
昭
南
世
界
第
一

唔夠你抽

唔好問 佢係全尼嚟

樓主總結咗

可以睇pin cm

係wor

佢係全能強尼

之前張可頤打機都係咁
穿崩位

你估全能強尼浪得虛名架？

唔去扑野 幫手執屋，真兄弟

留返人你

強尼嘢都唔扑走去幫兄弟執屋

唔夠打

呢個好兄弟

之前有個台妹

應該遮係咩都無攪

強尼真係好撚全能

瞓得好q

晏晝簽紙做攝影，車去會場做司機，夜晚婚宴做 mc

暴龍哥個胳肋底好白

點相

暴龍b胳肋底

小暴龍

強尼會唔會唱歌

暴龍仔瀨尿

做咩講咗我句對白

暴龍b賴尿

瀨尿

第二個做唔到

CLS

喪偶好慘我明
但咁對個仔真係唔得喎

床單都有伏筆

好撚好聽㗎 你唔係未聽過啊嘛

隔離邪骨大波點忍

點解細暴龍要搵mixed 小朋友

瀨尿都q過人

因為暴龍b是我的

好得意

暴龍b唔好喊

一樣眼鏡

越吻越傷心~

佢地有無沖涼架

配音嘅

無人報警告佢虐兒佢好彩

強尼娶得過

中基手指都有戲

笑左

暴龍仔會唔會爛jj

暴龍b喊都喊得得意過人

點忍

暴龍哥識食

過嚟等姐姐安慰你啊暴龍b

對奶大到

除吠

好能大波

高炒南哥

暴龍食晒波餅

Mute咗

唔好咁大力呀

強尼啲戲

唔好咁大力呀呀呀

叔叔姐姐

暴龍識玩

點樣變杯雪糕出黎

喊唔出，變配音

順手幫襯

姐姐我又要食雪糕

戇鳩嘅，攞去打j咩

強尼真係唔話得

咁多奶

仲正過律師

我係阿南識落會比強尼扑埋

暴龍哥借啲易食奶奶

隔離屋呢個女人真係好好

岩岩咩住個環保袋

想食

咸濕佬

我都想食

小暴龍好正

Suzuki細粒到

yo仔

暴龍b咁就一世
以後眼角會高過額頭

我攬住咗佢喇

想食雪糕定食姐姐先

yoshi好靚

帶雪糕出街

Suzuki鍾意Yoshi

強尼都好暖

估唔到強尼咁好仔

下。。。。

susuki係企起度

又識講波 又識跳舞

鹹過強尼

見親都諗起wasabi

又要佢喊又要講對白 仲要第一次做戲...
不過juju可愛已經夠

部八達通機好似有d假

食下姐姐又食下雪糕咁囉

又ff
明明鍾意陣仔

你都排隊啦

今晚大海男兒好似幾好睇

粗重野等我黎

謀佢間便利店

岩岩買完返黎下馬？
應該執屋執左好耐

怪嬸嬸呀

用暴龍哥一樣高

珍

冇咗 Marco

啱晒位飲yo仔奶

第日阿榮同sharono係唔係成日打R6

對眼咁淫，仲乜

我已經攬緊暴龍B 你地去攬強尼啦

成日覺得佢好撚唔掂

應該係

yo仔邊有奶

食住雪糕咁食姐姐

姨姨錫啖先

廢中英鍾意陣仔？

怪嬸嬸

今晚係咪得crew先

viutv咁多靚女
屌打tvb

佢鐘意佢41mm長腿

佢個樣幾順眼wo

如果我有強尼D死黨
真係三生有幸

你望清楚先啦 你攬緊嗰個係英仔嚟

你攬緊嗰個係5歲暴龍b

俾埋條命佢都肯

好想做爆龍哥

why not both

仆街套戲多女到

你去攬陣仔啦暴龍b交俾我

3歲同5歲都攬緊

頭先suzuki條女叫咩名

好撚正

咁要睇喇

又識推拿

條女咩名

明屈

我老公係賴柏綸

基本全部viu既女都出曬

Yoshi

余逸思yoshi？

yoshi

講大話 3歲嗰個依家坐喺我隔離

娟姐都無出

左擁右抱

暴龍b係我bb嚟㗎

禁鐘仔真係超撚大波

如果冇女，鄭中基邊肯拍

條女對suzuki起痰

阿南佢都唔識

娟姐應該做名媛

有樣有波又後生

唔好同我爭

十一哥唔好亂黎

少女鍾楚紅

勁淫

定係調返轉

Bloody mary 係邊個

多咗好多人問女名
證明又多咗人一齊睇viu

renci

左擁厹 右抱陣仔

雕嘜

Renci

成班問過我呢個暴龍媽未

今集發生咩事呀

靚女輪住出

yoshi要熱褲look先知正

做西客

煉奶sponsor

煉奶廣告+1

可能係Renci

如果我有李昭南D鄰居
真係三生有幸

可能飲酒場口先有，杯杯清

啡走

未講 不過sp

雀巢冇比錢咩 鵰嘜煉奶

原來你係我外母

啡走世一

我好錫佢 唔會亂嚟

好多奶

renci出現了！

想裝修暴龍爸間舖

renci 昭南

三生有幸 我似是初生

呢個係咪洪永城條女

幸福 男人

飲煉奶飲到咁大波

3女羅生門了

鵰嘜嚟
今次唔係sponsor

頭先個cafe女仔

得一秒師兄你咁都睇到

Oreo廣告

Oreo係咪應該有贊助

奶奶放心交暴龍b俾我啦

即係你死咗

短十年命都肯

熱朱

SC 就出

Kate

今集多女到

咁飲好似好好味

呢個露肩有冇ig

宜家開始要還啦

全部都係強尼教

佢改得太明顯

冇啲咁既新抱

SC

Shirley

OR二O

佢地睇得空肚講宵夜多， 便利店食物大混合

阿群幾時會轉返個look咁

Kate姐都唔識

今日無露

思樂冰新地？

Cls

ss

奶奶

我要飲renci啲煉奶

雪糕出現兩次
仲唔係sponsor

3個幽默大師

CS都來埋啦

好多囡

點知都係等緊全尼

屌 二刷再睇清楚啲先

攤牌了

好撚肥

ig pls

河內風

Renci 好正

我係佢真老母

抵啦

屌

又kol?

樹懶小姐

lantau係咪解撚頭

美女廚房

條女 好似成日唔同樣

都幾明顯係

girlswalker

Lantau

強尼幸福賓周

強尼食咁多女

BE WATER

金翅仆街鳥

好唔好飲

be water my friend

Be water

你大鑊喇全尼

Be water my friend

強尼呢套原來做「食女強人」

be water

撚頭特飲

be water
my friend

屌 黃到

Be water, my friend

金次仆街鳥
be water

八婆

viu 啲手機係咪一定要有聲 #wail#Pig

今次仆街了

黃到！！

張圖

佢唔適合拍拖住

邊個會改個英文名做Lantau?

強尼啲屎

神劇

食女強尼

be watet

connect左

看鐵閘 搖晃~~~

Connect

強尼 : 點be

自己connect左

we connect

佢地自己connect左

長門有希樹懶係咩事

搞掂埋少少嘢

仆緊嘢?

Renci係黑警

Renci黑警

咁撚串

繼續睇戲

三個女朋友

當差

撚樣

黑警

你唔係呀～

狗乸

強尼真識玩

be water
we connect

差婆

差婆
屌死佢

識開電話

be water, my friend

笑死

開你電話

做狗識開電話

狗乸renci

黃到仆街

實比藍屍投訴

就係識開你電話黎睇囉
大笑左

黃撚到呢

戴德梁行都sponsor??

當差嘅
你唔係呀嘩

好撚正

黑警開電話黎睇

狗乸 要懲罰怇

黃到

—煉奶啡走當差

—你唔係啊化

水炮車

扑左之後

從來都冇撚頭呢個人

呢三個做呢啲真係入型入格

鄭中基個語氣有番龍咁威

我要屌死呢個差婆

啲廣東話都 sponsor 咗套劇

扑左

sms

警察識開電話

扑咗我之後

裝修

viutv好嘢

be water都敢出

死得人喇

屌中基好橙

幫呢間舖頭裝修

呢隻狗乸好勇武

裝修？

食花生

黑警裝修

黃到痴線

黑警講裝修

自願ot

裝修 CLS

阿群食花生

大哥花生豆

花生友

已fact Check, 黑警有份裝修

仆佢個街全部女識佢個fd

大哥花生又sponsor

直播

狗乸 裝修 ？

狗乸想裝修人

食住花生等睇戲

邊個揸機？

食花生， 又開舖頭啲嘢食

死黑警

好擔心VIU要比小粉紅狙擊

世一

一見到kate姐就諗起armchannel個蝦條哥

Renci把聲都幾難聽

邊個影佢哋

食屎啦狗乸，想裝修

Kathy仔

beebeebb

老豆講 大德梁行 = 戴德梁行
689嘅

不知幾有性格

臭雞

點解Renci 要做黑警

即刻去食花生

睇live

大埔Lulu都出埋嚟

lulu

成班食花生

Lulu

衝落樓食花生

cls live

BeeBeeBB

係咪大埔lulu

我以為我睇錯

Lulu都有 多女到

賤男特徵睇Dixon咪知

大埔lulu

會唔會三個8婆開live都咁多人睇

臭 G LuLu

咁撚多人

係警嫂阿

字幕係打 戴德梁行

屌你老母又狙

咁多人等強尼出現

好耐無見lulu
好似靚咗

草齊一套AV

因為佢條仔係機場特警

塞爆間鋪

要包花生tim la

要包花生添啦

連登 post 呢

陣仔將會係3秒後到達戰場

要包花生tim啦

要包花生

因為有BeeBeeBB幫手開

FB 直播

FWD或成最大勝家

仆街啦

Check過身分證

邊個黎

張狗朗

好柒

到咗十世

花生

報假生日

仆街喇

lantau

身份証

呢個時候又冇599G

屌 今集係咪笑片嚟

你大食啲㗎？

你大食d架？

喊撚左

你大食d架

呼應返詭探？

大食啲

樓主我們到了.gif

中間條女咩名？

SC 好撚正

呢part好din

我老婆仔李昭南

改個名就係

Shirley Chan

頭完無睇字幕 ,老豆講起

Shirley chan

今集好好笑
會唔會片尾出猛龍特警隊

仆街連環入球

最後個shot唔明

咁撚快廣告

鄭中基係咪要出手幫兄弟啦

講真 三條女點排

Viutv all in

點幫兄弟

Renci>>>>>all

SC no.1

熟女強人續集
食女強尼

[突發] 中環一間便利店好多人 .....

renci 一定排第一

好能彈

頭先鄭中基話 唔係呀話 果下好好笑

有冇嗰張？

強尼：sor 我已經食緊昭南

點解不停跳現代古代

6號8號11號...喂，係陳欣妍大食d喎⋯⋯

係咪台慶劇嚟架
真係ALL IN晒

viu 台慶劇

Renci = Shirley 陳

唔明，最後一日慶祝同大食啲有咩關係

係咪鄭中基諗起自己最唔掂果陣撚頭咁幫佢
諗緊點幫撚頭解圍

今晚仲會唔會播歌
好想聽

臭雞renci緊係大食啦

吹呀

Renci > kate姐 >>>>>>>>臭雞

彈彈波

SC不了
睇咁辣火頭你就明

黃到仆晒街😂

兄弟有難 幫到就幫

我要邪骨

一定係啦 唔係一開頭都唔做全尼咁好兄弟

你都知道~~~

有Live

人類總是犯同樣的錯誤.jpg

駁唔到

下面嗰張

係咪集集都有黃元素

屌你快到

點解話佢係臭雞？

南哥＞all

黃奕晨 fans page 全人氣炸

真係好撚大

點解唔係8號大食d

主角無份

痴線

嗰格真係差啲 但外觀上如果佢唔係整嘅話都幾完美

頭兩條女中間都係隔一日
但同差婆就要2日回足氣
你話啦

係咪大埔lulu嚟？

我冇飲新抱茶既福份

要隔2日儲定氣？
利申 唔明，9估

下面果張

個鏡頭由低掃上去

賤dix都捧得落抵做下把啦

屌，36E做差婆

要回氣囉on9
不過係SC好大食，要回兩日先輪到下一個

隔2日同隔1日

上gif :
下gif :

點解好似又咁快去廣告

要抖夠兩日先同 renci

但就係整嘅
有人貼過，睇完即刻J唔落

今日再24分完既 聽日我放火燒viu

mf

屌，SC做主持

講呢套既話同意

呢節廣告咁短既

又番翻之前

暴龍B胳肋底又出場

片頭cut到咁 有預感今集會多料啲

6號(隔1日)8號(隔2日)11號
比其他人要休息多1日先慶祝生日 當然個晚實扑嘢

RENCI 對奶大撚到
但成日著鬆身衫

對鞋踩上床

你講完可能變22分

著住鞋上床

viu : 23 分

今集狂打 J

啲畫好靚

余香凝

唔係日日都係咩？

下把陣要上位了

如果地產仔正名係屎坑仔，呢套應該係仆街爸爸！

頭先玻璃後面個阿姐好交戲

隻手咁靚既

又喊

見到中基喊 我都跟住喊

屌，本畫冊好多洋蔥

留明睇強尼自己擺story

臭雞凝

中基又喊

余香凝絕世好老婆

菜心嘅畫

晝得好靚

準備播歌

樓主又要開了

中基可否不要哭

鬼佬

痴線喊到

仔都覺得靚

d畫好靚

中基對手咁白滑嘅

我阿媽話阿榮對手仲靚過佢

wifable

SC 其實靚過renci

啲畫勁靚呀

准我代中基哭

事實我也偷泣過

強尼先係

駛唔駛推得咁快

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （8）

強尼自出自入

仲好慳返我同佢私奔

就像呂方一樣無助

講靚一定係

係，佢越靚，個信息就越強，就喊得越大鑊

以為強尼自已配埋鎖匙

1001

就像女方一樣無助

獨留兒童

獨留兒童在家